Sad 既時候先發現無朋友可以傾訴

我拎真心對人

Up 住up 住 呢d 就係男仔要獨力面對嗎？

連飛機都唔想打

有咩咪係度講囉，我地幫你

同女朋友鬧左大交 諗住揾朋友傾下 點知藍剔我 仲被人話返自私 拎個真心對人 真係唔好

裸跑

唔明

咁都要比多少少detail先幫到你wo ching

有咩detail 想知？

點鬧交呀，你想傾咩呀，點比人話自私呀，大把野講啦下話

不嬲都自己死頂

小心分手後悔

呻下only 唔講咁多 會自爆 btw 有心

每個人都有自己煩惱 我聽人地煩惱 但人地唔聽我煩惱

一個唔得咪揾第二個傾

呢到講好過啦

揾左幾個了 都係咁 人大左 好似感情仲疏左 每個人都有野忙 唉

自爆尼啲唔使教啦，不過唔好諗唔開就得

唔會啦 感謝你 只係好慨嘆only 唔想發放太多預能量

好想要個會聆聽既朋友 呻完再去打拼

其實我都好想不過無共同圈子有啲難keep
我本身都係唔會hea覆人嗰啲嚟 無論男女 所以都好想搵啲真係重視友情嘅人嚟識